一人N樣DONKI必買嘅小食/零食

炸雞
燒蟹柳

安全套笠頭

巴打你放手啦

呢個周圍都有喎

見到篇文真係忍唔住

千層蛋糕

日版卡樂B薯片

千層蛋糕 栗子味超正

長崎蛋糕（凍櫃）蜂蜜味

凍番薯

炸雞得咩？未試過

Wagyu beef! What degree of steak doneness do you prefer: Blue or extra rare, rare, medium rare, medium, medium well or well done?

Good job

好L難食 唔好害人

當初以為好好食，點知難食到好後悔買咗
得個甜，連栗子味都無

本身鍾意食梅 想開胃又會食下咁
食下食下兩日食完一包

雲厘拿味好好食

有冇邊隻味特別推介

得

會唔會太誇

鹽味 紫菜味
日本嗰邊有硬身紫菜味薯片
之前會特意去日本買包試食
香港冇

蕃薯

難食到仆街，仲要整到腸仔波咁撚樣狗也不屌

米餅

上次行尖沙咀店想話買爽
點知冇
有冇邊間有賣爽

橙/桔酒 (含45%果汁)
唔好買15% 難飲好多

咩係爽

半年前買過一包
食咗幾塊之後擺到鋪塵

雪糕，日本中地位近似雀巢

乳清豬飯盒

帆立貝壽司

龜頭園綠茶

真心推介

之前係Donki有過一包細細既黑白芝麻糖(?) 餅(?)
超脆超香 食完諗住下次買 結果見過一次 就無咗
有無知道係邊隻?

百佳有見過 一盒4個

AEON UNY 見過一盒4隻裝

會唔會好肥

垃圾到仆街

著仔三兄弟

薯仔？

thx,下次去望望

著條

終於搵到同類
食落好撚怪，好唔c伏

樓主你一開波就講炸雞 仲點同你玩

對唔治

還好，不過好濟

買咗咖啡，幾正，不過冇士多啤梨

冇人莓味賣粟子都幾正，限定味

一包兩條做早餐飽到lunch岩岩好

仲要滑潺潺 質感好奇怪

趕時間+窮L恩物

之前去親都會買橙味水
哩家冇再入 都冇乜必買嘅野
好多都隨心買

雷神朱古力

蕨餅

nuts勁難食！

有冇人都鐘意食呢啲酸酸地嘅海帶零食
次次去日本都買，好快可以食曬一包，見到donki有即刻買返包，點知屋企人話好難食

仲有芝士條+腸，不過細細包都成三十幾蚊包

買咗添

好鍾意食出面熟食嘅蕃薯
留名學野買零食

隻隻味都ok 最鐘意藍莓味

著條？

wasabi豆
米餅/燒餅

搭單問
依排Donki有冇呢款賣？

日版asahi同 chu-hi

好難食

好想食炸雞皮~~~

Hot hot hot hot!!

呢隻急凍炒飯幾好食
上次買好似先30蚊左右

人生未去過

有冇人食過腐皮烏冬 好似杯麵咁既包裝
好食嗎

人生必食wor絲打